係TIME SQUARE大電視播鏗鏘集

有無諗過可以眾籌係TIMES SQUARE大電視播鏗鏘集, 或者買起個D廣告時段係咁播真相?

幾錢？

好計

唔反對
買埋youtube會唔會更好？

留錢抗爭

有錢都唔會播，政治審查

要CHECK價錢, 但起碼可以播哂將所有大大小小既克警不合理行為
呢個係唯一迫到全世界睇既地方

Sogo

全港咁多商場有大電視, 總有肯播既地方

如果外國嘅大電視呢